係咪俾人呃

擺明呃人

擺明真㗎啦，匯哂你成副身家畀佢，過兩日佢幫你翻幾翻還返畀你呀，訓身落去啦，發達睇今鋪

$5,000收個硬幣
$7,000 clearance fee濕濕碎啦
話說樓豬我都有幾十個硬幣 我送兩個比你痴你shipping一齊賣 ok?
你比完clearance fee仲有$3,000賺

有d官方機構做，自己上網查多d資料啦

香港都有門市，可以代辦呢個業務嫁

on9 仔

你係講緊有官方機構做詐騙 匯款 定係郵遞？

偽官方先做詐騙，，ig最撚多
不過樓豬都凍過凍撚水

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

收藏家?

佢有無呢張先?

有無人識Lee Ka Yui
疑似騙徒

見到咁撚貴已經知假啦
樓豬弱智？

2019年仲有人問
弱智都唔會上當